睇左消防記招 講到尾太子站核心都係一個問題

班狗莫名其妙帶走左三個傷者機會大定消防數錯人頭機會大

睇左陣消防記招 最關鍵都係答唔到點解數多三個

但問題係

即使係消失左三個人 救護都係一早睇過果幾個人既傷勢

如果真係比救護+18個消防見到有三個手足死左件事重壓到落黎既機會太低

姐係話如果冇數錯 只可以理解為有三個冇死甚至冇危殆既傷者消失左

而呢一點我係R爆頭都諗唔明 唔通錯手打傷左三隻鬼？定話班狗帶走佢地再打死？

開放討論

講咁多做咩 公開CCTV咪得囉

其實兩位都講到好明
我接觸到既都盡接觸唔到果d

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

問題係就算唔見三個起碼佢地係接觸過

咁當然

R爆頭

推